電話下個月完約

求6G-8G plan

CSL 與1010 街站至激優惠offer
優惠詳情,因論壇規定不能在此詳細說明
歡迎email 或telegram 查詢最抵offer

email:mobileplanforyou@gmail.com
telegram@mobileplanforyou

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan